蕭生講林作單野！！

pr來講 蕭生話林作贏左

蕭生咁識pr唔怪得咁多人聽